有冇人直覺上抗拒炒股票

貼過幾隻
有隻半年內個位升雙位
有隻翻左番
仲有100蚊微升幾蚊
但始終冇玩
好似心掛掛咁
你話做依行工作需要
或者師奶買黎係咁倚玩下
同打牌一樣嗜好
同人打牙較有話題交流心得
就話
好似從心底裏覺得
一個男仔
揸住舊錢睇升升跌跌
若有所失咁
好似好傻
本大其實只係數字遊戲
本少更加冇pt
哂埋d心機時間
一個浪冚埋黎
身體有事
一切歸零
如果咁啱做正依d工
就當係份工
幫公司幫客買
但自己冇position

唔緊要啦 贏又好輸又好 d野都返唔到來

有人鍾意腳踏實地
有人鍾意投機取巧
有錢無錢都係咁過
有人賺大錢亦有人輸身家

成日都覺得自己會扑中一隻股升幾十倍
一夜致富

人生太短 出手要夠大

日日都睇
但起碼已經兩年冇買

all in咩，搏下之嘛

唔好炒股

只長揸

輸兩球的過來人，而家要翻工還債

認真問自己想投機賺價差，定投資賺資產

股賺錢再買下一隻，賺價差不停loop

還是買股當資產，股收息再買儲更多價值股，越來越多資產

巴打介唔介意講下故仔？
我雖然覺得自己定力夠，唔會玩得大，都想聽下故仔警惕自己

啱啱入坑，8成aapl, 2成短炒

15年大時代起家，玩財技股執左三球
每隻股一年升幾倍到十倍
到17年尾，賺得多，都知道財技股沒落
所以轉做短炒，睇k線，破頂等
每次都用十萬買一隻，輸錢用翻舊時財技股玩法玩
最後輸到得翻幾萬。仲有炒新股。

依家月供美股，安心好多，無咁大壓力，無咁攰
仲有，我新股係用孖展炒，搞到倒輸，而家分期還錢。

時間係買唔翻，一輸唔只係錢，時間好重要

我而家日日捱緊，係我輸錢既結果

短炒當然有人發達，但係我而家寧願長揸，睇翻十年之後，我手上既股應該會/希望以數十倍上升。

希望大家要儲錢，珍惜機會，我已經輸了之後三年既機會。

我都係 短炒港股全部炒燶晒
而家都係出糧就買美股 而家未有好多profit
但叫穩步上揚 儲下錢

其實好多人都係炒黎炒去得個吉

(其中一份子)

我唔炒股,正係賭波

Thx 巴打
希望你快d捱完，又一條好漢

我都係出糧買AMZN OR AAPL 當儲錢